====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les Voies d ’ évitement sont prévues avec la plus grande largeur que permet la topographie et l ’ état des lieux .
Entity Name (Type) :: Voies d ’ évitement (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Voies d ’ évitement (LOC)
Total entitiy counts: 1

